[
    {
        "randomId": 213
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hagati ya Gacu na Mpanga hazi bake",
            "option_1": "Ikibyindi",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Ishoka mu giti",
            "option_4": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zana icyansi cy'amatwi irinikiye",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Igisura",
            "option_3": "Ikinyankari",
            "option_4": "Umwungu mu mbibe",
            "correct_answer": "Ikinyankari"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera igisogo nyamutentema",
            "option_1": "Urubariro",
            "option_2": "Inuma ku ishaka",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Umuziha w'inzovu",
            "correct_answer": "Umuziha w'inzovu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karaga ati, \"pfiii!!!\"",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_2": "Imiduha",
            "option_3": "Agatwa mu ibumba",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Agatwa mu ibumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kigaruje ingogo kigaruje ingabo kirashaje ku nyanja y'i Karagwe",
            "option_1": "Ikigori ku nzira",
            "option_2": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Ikigori ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mvuye aha ncumbagira ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Ikigore kivuye mu mazu kenshi",
            "option_2": "Intore n'umutsima",
            "option_3": "Ibere ry'inkumi",
            "option_4": "Uruboho",
            "correct_answer": "Uruboho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkubise agahini hasi nti bazimu nimuzuke",
            "option_1": "Ikinyogote",
            "option_2": "Umutozo",
            "option_3": "Ijoro",
            "option_4": "Igitare",
            "correct_answer": "Umutozo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite ingungu ebyiri zinyambutsa uruzi iteka",
            "option_1": "Amaso",
            "option_2": "Ikibyindi",
            "option_3": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "option_4": "Hobe!\"",
            "correct_answer": "Amaso"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Sogokuru ajya mu birunga yanzuze he?",
            "option_1": "Amazi mu gisura",
            "option_2": "Igitsina cy'amateke",
            "option_3": "Ikizubazuba",
            "option_4": "Umurunga",
            "correct_answer": "Amazi mu gisura"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Turatemba shyashyari",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Uruzi ku rutare",
            "option_4": "Intorezo",
            "correct_answer": "Uruzi ku rutare"
        }
    }
]